新例猶如宵禁

效果一樣，但用第二個藉口

冇停交通工具唔算啦